 20:31, 27 {февраль} 2019
{нелицензированный} {бизнесвумен} {решать} {судиться} {с} «{аэрофлот}»
{в} {национальный} {служба} {новость} {состояться} {пресс-конференция}, {в} {ход} {который} {профессиональный} {перевозчица} {породистый} {животное} {ларси?} {тали} {вместе} {со} {свой} {защитник} {заявлять} {о} {намерение} {подавать} {иск} {против} «{аэрофлот}». {ларси?} {тали} {обвинять} {авиаперевозчик} {в} {то}, {что} 1 {ноябрь} 2018 {год} {подопечный} {животное} {без} {она} {улетать} {в} {нью-йорк}, {так} {как} {она} {они} {смочь} {сдавать} {в} {багаж}, {а} {сам} {не} {прибывать} {вовремя} {на} {посадка}. {прилетать} {в} {нью-йорк} {на} {следующий} {день} {ларси?} {тали} {выяснять}, {что} {животное} {быть} {отправлять} {в} {приют}.{перевозчица} {требовать} {от} «{аэрофлот}» {физически} {вернуть} {животное} {или} {компенсировать} {они} {стоимость} {в} {размер} 7 {тысяча} {евро} {и} {моральный} {вред} {на} 2 {миллион} {рубль} {в} {связь} {с} {их} {утрата}.{в} «{аэрофлот}» «{лента}.{ру??}» {сообщать}, {что} {ларси?} {тали} {оформлять} {перевозка} {животное} {на} {рейс} SU102 {от} 1 {ноябрь} 2018 {год}, {однако} {на} {посадка} {не} {являться} {по} {независящий} {от} {авиакомпания} {причина}, {поэтому} {она} {быть} {переоформлять} {перевозка} {на} {следующий} {день}. {однако}, {по} {информация} {авиакомпания}, {ларси?} {тали}, {прибывать} 2 {ноябрь} 2018 {год} {в} {нью-йорк}, {миграционный} {власть} {сша} {не} {быть} {допускать} {в} {страна}, {ее} {депортировать} {в} {россия} {в} {этот} {же} {день}.{в} {нью-йорк}, {по} {данные} «{аэрофлот}», {животное} {быть} {направлять} {в} {питомник} {Ark??} {Pet??} {Oasis??}. {по} {информация}, {получать} {авиакомпания} {от} {питомник}, {после} {получение} {необходимый} {ветеринарный} {документ} {и} {оплата} {пребывание} {животное} {в} {питомник} {в} {размер} {около} 1,8 {тысяча} {доллар} {сша}, {они} 9 {ноябрь} 2018 {год} {быть} {передавать} {проживать} {в} {сша} {евгения} {мясоедова}. {при} {это} {ларси?} {тали} {вести} {переписка} {с} {работник} {питомник} {и} {такой} {образ} {местонахождение} {и} {дальнейший} {действие} {с} {собака} {она} {быть} {хорошо} {известный}.{на} {пресс-конференция} {ларси?} {тали} {охарактеризовать} {свой} {деятельность} {как} «{нечистоплотный} {бизнес}», {который} {осуществляться} {незаконно}, {то} {быть} {без} {какой-либо} {лицензирование}.{между} {то} {через} {Facebook??} {распространяться} {информация}, {что} {ларси?} {тали} — {этот} {ненастоящий} {имя} {и} {фамилия} {перевозчица}, {который} {иметь} {как} {минимум} {три} {псевдоним}. {в} {беседа} {с} «{лента}.{ру??}» {представитель} {группа} {пострадать} {от} {деятельность} {ларси?} {тали} {лариса} {курбатова}, {заявлять}, {что} {около} 50 {любитель} {животное} {сталкиваться} {уже} {с} {этот} {перевозчица} {и} {всякий} {раз} {с} {она} {возникать} {какой-нибудь} {серьезный} {проблема}. {более} {тот}, {курбатов} {обращаться} {в} {правоохранительный} {орган} {с} {жалоба} {на} {перевозчица}, {в} {рассмотрение} {который} {она} {быть} {отказывать}.

